一入秋就成街ma1

港仔冇身型又學人著

又笑我地港仔

洗撚身型咩傻閪
u記 ma1 fit香港人fit撚到漏

都係
我162都carry到

ma1一撞衫就好撚尷尬，唔同牌子都係同一個樣，2018年冬天仲著嗰個就真係on9仔

灰色有帽衛衣加MA-1

冬天制服

本身都係制服嚟㗎啦
怕咩撞

咁熱點著

咪係臭撚到仆街

而家呢個天氣已經見到有人咁著

重著緊短袖出街，M乜鬼A-1

睇見都熱